如果真係無血,令到害死1個香港人,但會有10個支那孕婦陪葬,值唔值得?

好似邊個心理測驗見過

爽呀

咩形式既抗爭都一定有竹心

事實上真係冇血的時候，係死十個香港人，先拉一個大陸人陪葬
不過是但啦，咁樣肯定係超值

支持

700萬死哂都未滅到支那

有香港人冇血就快死，我會指定捐比佢
如果係支那人，睇住佢死我都唔會捐

離左題

值， 完

攬炒

殺敵一千 自損八百

邊個頂得住就贏

十個支那死，然後一個新蝗移民死
一日百五個，換到千五個，一年三萬幾蝗死

你做第一個

死一兩個已經嚇到班蝗婦唔敢嚟啦

支那血捐返比支那蟲
香港血捐返比香港人

每日150隻支那蟲都冇隻肯捐血？
紅十字會氹掂班蝗蟲捐血先啦

個1個有機會係廢老，新香港人或者係紅底建制撚，
點計都有著數

同支那有咩分別？